大學生，你今日考左final未?

痛苦是短暫的，勝利卻會被永遠流傳

痛苦完唔等於會成功

講得好

會增加成功既機率
0同1之間存在無限個數
精神

I meant，0係失敗，1係成功，0同1之間可以分割成無限個數，唔會一係就1或者0。我地係以將個數推向接近1，所有野都係機率

文科冇final

文科=吹水科

沒有痛苦就會很輕鬆

你個個sem吹幾萬字囉

dllm聽日同後日都有

考到19號

頭先考完 c range硬啦屌

下個禮拜考
未掂過
預咗爛grade

有科後日考我乜都未掂過

點樣溫書比教好其實？溫足一日定特定時間溫

連考兩日刺激

我的意志會戰勝一切

陣間考了，祝我好運

今次仲唔肥

聽日open notes考
開卷先温書

same
差一日完sem

你老母比狗屌